# SCRIBUS



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Настільна видавнича система.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :four: . :eight:
- **розробник &#128422;**: The Scribus Team
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.scribus.net/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.scribus.net/downloads/)

- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.scribus.net/downloads/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub net.scribus.Scribus`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

